Nombre del Proyecto	: WsActualizarEquipo
Desarrollado por	: Equipo de Desarrollo Autana
Fecha de Elaboracion    : 12/02/2016
Para el cliente	        : Tigo-Une
Descripcion		: Servicio que se encarga de la actualización de equipos.